一人一張 邪教狂熱 份子圖

尊重他人
請將user name 打格仔

（本Po只針對教徒，正常人士無需對號入座）

留名花生

誰偷偷留下負皮

你咁叫打左格仔?

木耳